{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030756038/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 스티치 팬츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsのSS23 / 113321AY40配色パンツはブランドの製品でサムスン物産ファッション部門で製造しています。 この商品はポイントを与えるために配色のステッチでデザインされており、30番手コットンのツイール素材で作られており、ストレートに落ちるフィットを持っています。 このパンツは様々なシルエットの上着と自然にマッチできます。 素材は表地なら100%です。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わない方がいいです。 また、洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので気をつけてください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 金属部材は皮膚と直接摩擦しないように注意しなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際に一部収縮が発生することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色しないように着用や保管の際は注意しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのブランドの製品ですか？",
            "answer": "このパンツはサムスン物産ファッション部門で製造された製品です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このパンツは配色のステッチでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツは30番手コットンのツイール素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツのフィットはどのような形ですか？",
            "answer": "このパンツはストレートに落ちるフィットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような上着と合わせることができますか？",
            "answer": "このパンツは様々なシルエットの上着と自然にマッチします。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法を教えてください。",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わない方が良いです。また、製品を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何パーセントですか？",
            "answer": "このパンツの素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯後の注意点はありますか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯し、金属部材が皮膚と直接摩擦しないように注意してください。また、水洗いの際に金属付着物によってサビが生じることがあり、皮膚アレルギーの可能性もあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの保管方法について教えてください。",
            "answer": "強い日差しや照明から守り、摩擦や変色を防ぐために注意して保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 443
    }
}